蘇屋邨出現變態色魔 性侵女童拍片上傳TG

多條涉及性侵稚女的短片，近日被發現在手機通訊軟件內出現，不排除是變態色魔犯案後親自上傳。短片拍攝地點相信是在深水埗蘇屋邨，但由於色魔未必在同一地點犯案，受害女童或不止於一人，特別是目前全港小學因疫情停課，全港家長若發現有年幼女兒突然表現異常，宜多加留意。《蘋果》正就事件向警方查詢。

近日手機通訊軟件TG的群組內，流傳多條性侵稚女的短片，疑是變態色魔在性侵女童後上傳至TG群組分享。短片內容極度變態，只能以喪盡天良來形容。暫時無法得悉短片的拍攝時間，而片中受害女童則不足10歲。

流傳的片段有6條，都是日光下拍攝，至少5條涉及同一名女童，其中兩條短片是色魔在蘇屋邨地下花園尾隨女童而行，受害女童獨自一人正踩着滑板車玩耍，身邊並無成年人陪同；另外4條短片則涉及性侵女童，地點疑似在屋邨大廈的後樓梯內，其中一條短片可見色魔狎玩女童私處及臀部，另外三條短片則涉及更進一步的性侵，雖然色魔在過程中未有使用武力，但行為令人髮指。

深水埗區議員江貴生及李文浩均表示，最近未曾收到任何街坊反映，指有陌生男子在區內跟隨年幼女童的可疑情況。記者下午到蘇屋邨內視察，發現其中一處便是色魔尾隨女童而行的花園，而附近則設有閉路電視，鏡頭亦對正花園。

臨床心理學家葉妙妍表示，家長可憑藉兒童的行為是否與平日有異樣，觀察兒童是否不幸被性侵犯，舉例兒童的生理症狀有否改變，出現失眠、發噩夢、無胃口、怕人而有退縮的動作，或是無法專注學習，對平日喜歡的事物突然失去興趣等等。

葉妙妍續稱，兒童在幼稚園的學習階段，都有教導他們如何保護自己，及遇事應向信任的人講；到小學階段，一般初小學生的語言能力都能夠表達自己，如家長發現子女行為表現奇怪，可嘗試以平和語氣引導小朋友講出發生甚麼事，避免小朋友緊張及擔心，誤以為是自己犯錯而不敢說。如家長不知應如何引導子女表達自己，又懷疑他們遭遇性侵事件，可向社工求助。

what the fuck

公屋又贏

點侵呀？
冇詳情我點叫11哥比comment

……

想知有咩進一步行為

拜燈幾時嚟咗香港？

i am watching you

登登一上台就咁

痴撚線
推到拉到個仆街

Joe Biden just liked this post

一冇咗Trump世界就開始亂

邊位巴打

痴撚線

Cls

好癡線...

QQ？？屌你支那狗
幫推

細路都搞。。。

支持拜登=支持孌童
登粉全部孌童癖

屌

死藍屍支那狗用qq

有冇家長要 一蚊鐘保標？？

呀祖

記者下午到蘇屋邨內視察，發現其中一處便是色魔尾隨女童而行的花園，而附近則設有閉路電視，鏡頭亦對正花園。

應該最遲今晚就拉到啦，咁撚痴線

我以為會有梁家輝

聽聞好似係波台既某會員黎

用錯icon

有國安法都冇天下太平

Guys please don’t say that sentence

有得諗 黃子華咁 保標服務

咁撚變態

快撚啲

公屋拜登

差佬又拉唔到人啦 個色魔又唔係示威者

有預感報紙佬會話個色魔係黃絲

Blur撚晒 點起底

有國安法果然係天下太平

唔係咁都拉唔到呀 屌你老母

我有預感會拉到個休班警

登粉又贏

休班人士？！

連登之前仲吹奏話深水埗好住

我有預感係拉唔到

唔關政治事會拉嫁咩

休班狗又出沒

因為個畫面係影住個細佬唔係色魔

人渣
快d拉佢去坐監 日日比人雞姦

有案件發生就唔好住
全港仲有邊度好住

咁樣唔係叫非禮咩
乜鳩都性侵？

幾年前又係又幾單係天橋底暗角位又捉唔到

可能已經拉左人 但發現係休班狗
之後應該會拉d細路女去坐監

我入到黎

Biden:pedophiler lives matter

敗登嚟咗蘇屋村

你邊到聽返嚟？講清楚啲好喎

熱血公民班戀童擁護者出左來撐未

打哂格仔咩都睇唔到又無片 你話個果係毛澤東都得啦

你ON撚9嫁？？

我信，波台會員個個都中意幻幻

琴晚黑警荷槍實彈押解嗰位手足係熱狗黎，割唔割蓆？

Lm

你就係個色魔？

香港警察呢
冇人報警 唔查
案中男子 為藍絲 唔查

上到庭 又話因社運壓力大 輕判幾個月

蘋果：
流傳的片段有6條，都是日光下拍攝，至少5條涉及同一名女童，其中兩條短片是色魔在蘇屋邨地下花園尾隨女童而行，受害女童獨自一人正踩着滑板車玩耍，身邊並無成年人陪同；另外4條短片則涉及性侵女童，地點疑似在屋邨大廈的後樓梯內，其中一條短片可見色魔狎玩女童私處及臀部，另外三條短片則涉及更進一步的性侵，雖然色魔在過程中未有使用武力，但行為令人髮指。

捉撚到佢要打把

你講緊LGBT? 人地兩個成年人大家鍾意做咩咪做咩
你拎黎同呢件色魔比 唔好睇咁多支那野啦會變弱智架

死仆街

Biden 一上埸，11哥又忍唔撚住

狗就狗，仲分咩嘢休唔休班

Bro11

休班又點會拉到呢

前提係會拉的話

留係香港好安全架,
外國好危險,有歧視

邊個係到求link 求片 要求admin 嚴正執法 ban9 哂班拜登

好嬲，但

唔係咁撚癲呀

呢度d 人鍾意屌你老母 請你公平看待拎你老母出黎比人輪屌

深水埗好住 長沙灣唔好

你食屎啦，圖你老母

個cctv會唔會又壞咗

yes我寧願你個女俾nigga性侵都唔想佢俾廢老搞

黃又點？ 大撚晒？

QQ？屌你老母支那狗

喂班狗唔係拉人好快架咩

喔!原來係咪又係休班狗呀

幾歲女童？畀佢自己通街玩

回歸後的香港 愈嚟愈多淫民

喂,你講你自己個女好啦
做咩燒埋我

根本唔應該放女人出街 出去都要由頭包到落腳

未打完 blame the victim 你最叻
你班臭鳩唔識控制下自己性慾自己碌鳩？

打格打到少少人類都見唔到

任何性癖好都唔應該傷害到人
仲有 依家講緊周街捉細佬女搞

伯母應該幾好客！

今時今日仲有老強

一日有男人存在都會有

而家曲線要寫明架
好多兒登仔睇唔明

片？

蕭芳芳出黎先, 定拉到人先

呢啲又唔撚拉呀！

無圖無片點知咩事

仆街

屌愈來愈多孌童佬

查吓班狗先啦

香港大把重䅁殺人都係坐幾年炸

支那黎

拜登

拜登訪港？

@agentcc

屌你老母賤種狗

cls

拜登fan

@JoeBiden

你老母貼圖？想俾狗拉呀

死黑警仲唔做野？

色魔有精神病，唔可以歧視佢，唔係就會犯左歧視殘疾條例

香港啲黑警真係食屎架
有色魔竟然詐帝睇唔到
登上報紙都仲未做嘢

Joe Biden just booked a flight to Hong Kong. He couldn't resist the devil in his heart. The demon has been unleashed.

俾我都搞啦
前陣隻狗姦咗咁多細路女先坐3年

拜登一上任就世界大亂

好學唔學學拜登

次次有需要嘅時候個閉路電視都會壞咗

片又冇 Link又冇 你叫連登判官點定案呀

推到拉到人

呢啲仆街幾時死

有冇得入grp

不足手0歲，扯得起都唔係人黎啦

＃10歲

屌你老味呢啲仆街真係要拉去閹割

，

係啦 岩啦
我們都需要警察 無左警察唔得架
會輸民意

tom java

性侵即係非禮定強姦
緊要野可唔可以講清楚D

dllm 呢d撚樣 黑驚 又捉唔撚到

性侵呢個字睇左幾年都覺得OVER晒
唔知個範圍有幾大

中聯辦：熱狗的閃咭沒價值

Java Tong 出深水埗

11 無分國籍無分地域

好耐冇見既風化影

拜登表示一直關注

紀律人士上傳？

片都沒

屌熱狗真係人渣嚟

過多幾年就有㗎啦

十一哥已經喺香港坐陣 唔使拜登啦

Joe Biden reacted “heart” to this post

個女仔一定係驚條片會公開唔敢出聲
死痴線佬

連登仔話係個女人着得暴露在先
肯定係個靚妹色誘條友
又一隻死臭雞

有次夜晚行過聽到爆樽打架聲，嚇到瀨屎

但嗰度出名貧窮區加老黑 市容仲要差
唔好針對性老實講

推

公開左

記者點知係女童？

推到賤種被拉

擺明有睇到片

11歲 真係變態

得記者有睇，保持行車距離先

好心啦
思想唔好咁守舊好唔好
而家美國戀童都做到總統喇

片都無 學人開post

而家兒登真係好多直必腸
蠢撚到唔#曲線真係會唔識分
好心啲咁撚蠢嘅偽善撚就自己申請掛返個P牌啦

同埋做到痕症薈耳成員

可唔可以具體啲
掃lin就掃lin
撩閪就撩閪

有qq ac應該大陸仔做？
呢d唔該捉到要公審

熱狗出嚟話報狗拉色魔係endorse政權未？

Pride🌈🌈🌈🌈🌈🌈

圖又冇
你話係5歲小妹妹唔著衫周圍走都得架啦
你最好精精地拎D圖出黎
新年流流打搞伯母就唔好

DKLM please go to hell

敗登同十一哥後繼有人

[Old news] VOA: 美國多位參議員重推法案 為港人躲避國安法提供避風港

香港人又贏

推到拉條仆街

FBI is watching you

聽聞係美國某總統

有哂圖個d做緊總統
痴撚線世界

香港真係好多變態，此風不可長

屌你老母cls

CLS

有拜登照住
戀童開始做野

有冇違反國安法先？
冇就是撚但啦

可能係某啲休班呢
咁點會捉

每日150淫民入境
依家香港乜人都有

警察圍內TG瘋傳

又作故仔？

求圖嗰啲 仆街死啦

好嬲 我要好好保護個小妹妹

《蘋果》正就事件向警方查詢。

冇人報案，唔成case

Biden approved